原來陳國邦都係手足！

因為李斯（師）
認同請分享

手足師

分化師

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為陳國邦係手足啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

陳國邦行得太前

又要跟住由頭睇多次
Silly！

李斯>李師>師兄>兄弟=手足

黃撚到仆街

起身一推

好尷尬

唔準你咁話手足

已經唔記得李斯個問題係問乜柒
淨係記得李斯